看透世事

呢個世界你一係做到最top
即係乜野父母幹名校神科筍工買樓講緊係市區成千呎有會所私樓有車有樓專業人士身光頸靚好威威直到你自己做埋一個筍盤男同女都想溝你連街邊隻狗都想痴埋你度做黑警都冇你咁巴閉

一係做到最慘
即係自細父母離婚俾老母扔左俾牙婆湊大直至3歲跟返老母但係俾老母虐打俾繼父拖左入地盤俾工友輪姦父債女還點知原來你生得好撚樣衰人地肯搞你只係因為你細個所以你讀小學俾同學排斥讀中學俾同學欺凌結果痴左線來回青山又折返人間

如果唔係
做一個普普通通既人
只會成世心比天高命比紙薄日日輪迴打份普通萬幾蚊工連升到上兩萬蚊都冇你份日日FF自己係救世主第二朝行出街連樓下看更都高人工過你睇你唔起既日子直至你釘蓋為止每日懷緬自己小學考過全級頭十中學考過全班第一點知你放唔低身段放唔低你又窮又柒人又廢又要威仲衰過黑警既所謂自尊心同面子結果痴左線有所謂抑鬱症其實講直D係一事無成肥矮柒毒蠢窮廢靜悶鈍臭冇女/仔溝連街市隻貓見到你都即刻彈開症.你老豆老母嫌你廢你中學老師見你以前咁撚勁點知而家大左咁撚頹行過母校都俾老師睥你兩野行過以前讀過既大專大學望都唔敢望呢世都唔敢再故地重遊.你還有資格生存嗎.叻就一定唔係你, 慘又同你一D關係都冇. u are nothing. 平凡像我這一種 今天要認了命